想搵番一套細個睇過既戲

好似係日本人做既 唔知有幾多集 內容大約係講
有班人係命運簡中既十二個人（12星座）
佢地變身前會有自己星座係隻手到 跟住好似可以召喚自己既戰機 好似有條龍會裝曬咁多個星座既怪
有冇巴打記得係咩戲名 大約2004年到睇

Push

超星神？

真係戲黎?

應該係超星神

岩 唔該曬巴打